網嗆「斬殺蔡英文」 台灣30歲男子觸危害安全被逮

上網留言得當心！台南有一名30歲的男子，在網路論壇嗆聲要「斬殺蔡英文」，網友震驚，截圖檢舉，刑事局偵八隊員警將他約談到案，他說，自己長期服用安眠藥，本來要打「斬殺蔡瑁」，卻在打了蔡字之後，手機自動跳出「英文」兩字，他沒留意就PO上網了，現在，還是得依危害安全等罪嫌送辦。

斬殺蔡瑁

蔡瑁
蔡瑁，字德珪，荊州南郡襄陽人，東漢末期名族人物，南郡大士蔡諷之子，劉表繼妻蔡氏之兄。
逝世： 西元 208 年 10 月

兜得唔差

Old news

兩年前拉呢隻共諜

算佢好彩

今日 用反滲透法

逐佢出境 等佢融入支那

佢應該一早就預咗會畀人拉

張允表示：

今日喺巴哈畀人挖返出嚟